
\textit{Задача:} три робототехнических устройства должны проехать по модели логистического
центра из случайных точек старта, одна из которых заранее не известна, в соответсвующие сектора финиша. Координаты секторов финиша для каждого
робота указаны в ArTag маркерах, расположенных в секторах сервисного обслуживания.


\textit{Включая содержательные задачи:}
\begin{itemize}
    \item Реализация коммуникации между робототехническими устройствами;
    \item Реализация алгоритмов локализации для группы робототехнических устройств;
    \item Реализация алгоритмов распределения группы роботов с целью достижения общей задачи;
    \item Реализация алгоритмов компьютерного зрения: считывание ARTag меток без
    использования дополнительных библиотек;
    \item Декодирование бинарного кода, с использованием кода Хэмминга;
    \item Реализация алгоритмов движения нескольких роботов в замкнутой среде.
\end{itemize}